［防守策略］面對嚟緊一場大陣痛，其實大家有冇考慮過要行開一排避風頭？

隨着運動嘅客觀形勢改變，街頭戰線已不復再。 運動由以往街頭為主既戰線轉化到今日則重於黃色經濟圈同Twitter 戰線係好合理。 咁樣唔代表輸，面對而家嘅地球大形勢係反而贏到5:0。 如果天有眼，壞人係有報應，呢個報應可能下年就到，所以大家喺呢個時候一定要淡定，不能夠躁動！ 可以憤怒但要保持理性，因為依家已經有其他人做緊嘢了

雖然長遠來講係相對樂觀，但係短期之內香港一定會面臨陣痛。 呢個陣痛有幾痛冇人知。當其他人將對佢既圍堵網收緊，令到佢冇出路嘅時候，佢好大機會會反枱。 咁佢就唔需要再睇國際社會嘅眉頭眼額。 而香港過去嘅安逸係源於呢度係國際城市，但當佢唔再需要睇出邊人嘅面色，香港一夜之間可能會風雲變色。 加上舊年喺香港令到佢喺地球上失去面子，佢一定會借殘害香港人黎對出邊作出宣洩同所謂反制。 到時佢就乜都做得出，呢個地方就會變成風聲鶴唳、雞飛狗走、生靈塗碳既人間地獄，隨時比新疆蒙古有過之而無不及。

面對呢個可見嘅局勢，大家除咗可以做黃色經濟圈同Twitter 戰線外（主攻），亦都需要考慮吓防守措施。 呢一個陣痛係唔係都會來臨，如果想前途有光明，呢一場陣痛就會越痛。 既然係咁，大家可能需要準備行開一排，避吓風頭。 呢個可以並非移民，而係係呢場陣痛盡量減少自己要付出嘅代價。 到時有光明就可以再決定返嚟。

但係喺呢個安逸慣左嘅社會，真係好似冇人會想像到會有咁嘅情況發生係自己嘅身上，包括手足在內都一樣。 但係呢個問題絕對有機會發生，唔好再大安旨意、心存僥倖唔會搞到自己，佢把刀已經磨好，係等睇吓幾時一刀湯落黎。尤其是當佢外交路線失去晒，到時佢反枱就冇成本可言。